好想知美領遊行叫人唔好叫trump班人而家去左邊

話美國人唔鍾意trump
叫佢會令美國人反感

又bin c

推

佢話到事咩，佢夠膽就唔好簽囉

著名cc台燒山通街都係處當然有份

多謝美國民主黨就真，帶頭通過

叫緊休息果班咪同一班人 美國旗？班軍師唔記得左架喇

何韻詩：向美國總統特朗普求救？不了。毫無道德嘅人，隨時賣咗我地都唔知咩事。

好文重溫

不分化 唔好再bin自己人

唔見你入反熱狗講？

虛偽到

真正推嘅係Macro Rubio 同Nancy Pelosi, 關trump 撚事

所以比班友做大台話事就死得人多
雨傘慘痛的教訓

佢唔撚簽你吹佢脹？

佢唔撚簽未又係過

pull

國會過三分二佢唔簽照過架傻鳩 返去含陳雲條撚啦

what we need is businessman. if he is ever not a businessman there would be no deal for hk at all. not a nibble.

唔簽咪等到死多3000人先過囉
返去奶林卓庭屎眼粒陳年痔瘡啦

拉一推百